// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
const questions = [
    {
    numb: "#",
    question: "ከ ሀ ቀጥሎ እሚመጣው ፊደል?",
    answer: "ሁ",
    options: [
      "ሂ",
      "ሁ",
      "ለ",
      "ም"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "የ 3 የግዕዝ ቁጥር አቻው ማን ነው?",
      answer: "፫",
      options: [
        "፫",
        "፩",
        "፱",
        "፭"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "ለ መስከረም የግዕዝ አቻው ወር ማን ነው?",
      answer: "ከረመ",
      options: [
        "ጠቀመ",
        "ኀሠሠ",
        "ከረመ",
        "ኀሠሠ"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "የትኛው የግዕዝ ወር ነው የ ፀደይ መግቢያ ወር?",
      answer: "መገበ",
      options: [
        "መገበ",
        "ኅሠሠ",
        "ከረመ",
        "ሰኔ"
    ]
  },
  {
    numb: "#",
    question: "ከሚከተሉት ውስጥ ቁጥር ሰለስቱ ማን ነው?",
    answer: "፫",
    options: [
      "፭",
      "፫",
      "፩",
      "፱"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "ከ አኅዘ ቀጥሎ ያለው የግዕዝ ወር ማን ነው?",
      answer: "ግንባት",
      options: [
        "ጠሐር",
        "ኅደረ",
        "ግንባት",
        "ሠነየ"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "ለ ጥር የግዕዝ አቻው ወር ማን ነው?",
      answer: "ጠሐር",
      options: [
        "ጠቀመ",
        "ኀሠሠ",
        "ጠሐር",
        "ኀሠሠ"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "ለ ዓርብ የ ግዕዝ አቻው ቀን ማን ነው?",
      answer: "ዓርብ",
      options: [
        "ሐሙስ",
        "ዓርብ",
        "ቀዳሚት",
        "ሰኑይ"
    ]
  },
  {
    numb: "#",
    question: "ከ ሠ ቀጥሎ እሚመጣው ፊደል?",
    answer: "ሡ",
    options: [
      "ሂ",
      "ሁ",
      "ሡ",
      "ም"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "የ 5 የግዕዝ ቁጥር አቻው ማን ነው?",
      answer: "፭",
      options: [
        "፫",
        "፩",
        "፱",
        "፭"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "ለ ሐመሌ የግዕዝ አቻው ወር ማን ነው?",
      answer: "ሐመለ",
      options: [
        "ጠቀመ",
        "ኀሠሠ",
        "ሐመለ",
        "ኀሠሠ"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "ለ እሁድ የ ግዕዝ አቻው ቀን ማን ነው?",
      answer: "ሰንበት",
      options: [
        "ሠሉስ",
        "ሠሉስ",
        "ሰንበት",
        "ሰኑይ"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "የትኛው የግዕዝ ወር ነው የ መፀው መግቢያ ወር?",
      answer: "ከረም",
      options: [
        "መገበ",
        "ኅሠሠ",
        "ከረመ",
        "ሰኔ"
    ]
  },
  {
    numb: "#",
    question: "ከሚከተሉት ውስጥ ቁጥር አሀዱ ማን ነው?",
    answer: "፩",
    options: [
      "፭",
      "፫",
      "፩",
      "፱"
    ]
  },
    {
      numb: "#",
      question: "ከ ከተተ ቀጥሎ ያለው የግዕዝ ወር ማን ነው?",
      answer: "መገበ",
      options: [
        "ጠሐር",
        "ኅደረ",
        "ግንባት",
        "መገበ"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];
